近排食過元氣壽司既入一入

依家元氣既鰻魚係咪轉左星鰻？感覺難食左

雷曼

我唔食鰻魚 覺得腥
元氣個魚腩好有口感

又凍又難食

好多野都難食咗

對上個月食過,覺得所有野都難食左好多

元氣下午茶正

依家個魚腩無左以前好滿足個口感 可能個切法唔同左

加左價之後

好抵屌 前幾日先食完

應該係大細問題同厚度？

睇分店架姐
我樓下間魚腩好好食

次次食左口魚裙邊，好正

近期佢出左個豬排卷
我覺得軟殼蟹芝士卷好食d
加下冇左

唔爭氣咁笑左

你樓下係邊間

ieat 賣3x 有1x片

識食一定食板長

紅塊咗好多

利申: 好耐無去

豬排卷唔係好耐啦咩？
利申以前做過

冇左鵝肝

峰既鰻魚唔錯